見到戴頭盔出街有感而發-「流動文宣！！！」

近日見到有巴發起全民戴頭盔出街
我都想參與 但戴頭盔有少少唔方便 於是就諗
不如印張文宣圖綁係背囊 有圖有字又睇得舒服
制作簡單 成本又低
雖然冇頭盔咁有象徵意義 但勝在簡單直接

做法：
1:搵張你鍾意既文宣圖
（用app/software 2 in 1 / 4 in 1 都得）
2. 印出黎過膠（冇咁易爛）
3.打洞綁好係背囊（我用索帶）

Ps. 如果淨係綁上面 小心比風吹反 要留意下
我用word就咁將佢 2合1

實測：
岩岩放工係線色線搭左成程
太多人留意唔到有冇人睇
淨係見好多人睇手機
係街上面等過馬路 留意到有唔少人睇
感覺上比地鐵多

其實咁整都幾驚比d廢老廢中屌
好彩都冇乜野 反而有手足同我講加油
個心當堂定曬

呢個方法基本上唔會影響日常出街 又輕便
比其他方法 直接簡單 又可以發揮創意
如果係街見到巴絲努力做自己做到既野
不妨同佢同講聲：加油
唔好睇少呢句 真係會充滿力量

-兄弟爬山，各自努力-
-光復香港，時代革命-

欣賞你

支持
但要提防啲廢中廢老
佢地未必會岀口 但會偷偷地襲擊你

就係比人搞我後面

推到多d人一齊做

巴打可唔可以post張文宣出黎
你個張意思好清晰

Er....
我都搵唔返了
你睇下有冇巴打share

Pish

會有PK藍絲偷影相擺上起底tg同fb……義士帶翻個口罩同黑超，小心安全
今時今日做個文宣都好危險……
======================================
幫下手轉去reddit twitter 校內lennon wall 貼memo紙都比領事館屈反華活動

[請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

有用架！！
之前我收過一張尋人啟示係尋盧萎蔥，我多手「痴」咗落背囊到
搭MTR果陣有兩個坐低咗嘅姨姨讀入面啲字
我就轉身同佢地講：係啊幫下眼

有戴口罩

貼QR code+長輩圖喺頭盔
用好奇心去引啲師奶睇文宣

當然操作不當會變成花式自殺

我都想
但戴頭盔返公司始終唔太方便
成班深藍
同埋成車得我一個 有點兒出眾

QR code一陣成班人圍住你個頭

大家一齊做文宣

出唔出眾已經唔怕了
反正好快又會唔記得你
至於起底。。。
平時啲個人私隱都唔知比人賣咗幾多
所以都無所謂了

如果可以 搵朋友跟你後面 隨時預備拍片

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

推

咁危險架咩

藍絲唔係人咁品
要識保護自己 法律上同健康上都係

有無原圖

轉頭搵比你

Push

Push 巴打好波

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

印多張唔好搞我後面囉

要搞搞我前面

我無野講

右圖虛缐好似唔加好啲 整到好似改圖咁

我都係係d post down

想問下點樣去文具舖度搞，屋企冇printer

巴打不如整定多幾張擺袋
有同路人既問佢一唔一齊做
好多好似我呢啲日頭返工 放假抗爭既真係冇乜時間整

問佢有冇得過膠
有得入落usb比佢print+過膠
無就下一間 正常都有

其實會唔會有文宣可貼埋係屋企個窗

得
首先要屋企人都支持
唔排除比鄰居杯葛

其實可以
如果有人有興趣的話
放連儂牆？

經過連儂牆既直接俾巴絲會唔會好啲？
連儂牆成日都有人搞
驚你擺低轉個頭俾人掉左

Gd idea
但要返工 冇時間可以長留等人

推

康文署集團旗下元朗設施

屌 禁左幾廿下正皮冇反應 反而hi到負皮

都唔使特別等
啲大形連儂牆成日見有自己友

聽日手足小心d

人體流動連農場

都係見到佢加頭盔先有呢個想法